原諒ming仔了！ 快d出高質旅遊片比大家睇！！

好掛住佢d高質旅遊videos

快d返黎啦

我訂閱番你啦

Mingfan入黎啦

原你老母 支那仔

拉

人地加國人啵

收皮啦，帛金ming。

佢無心架

咁都要打手

你老母個死臭閪就真係完啦

屌爆你老母個閪生左你呢個咁無撚用既人